推吖！推吖！Lu 吖！Da 囉！^ᴗ^

ep.120 😄

😊

gchi

@

G chi露多

瀏海+銀髮好過而家

UNI-CON

推吖~

生日快樂

今年廣告

露多生日粗卡！

兔兔唔要佢邊個想頂上

我係隊長負責保護佢...

要改名喎

兔兔個分身仲係叫李露多...

露多生日粗卡